唔好成日吹奏香港人

成日話香港人品格全世界最好
但其實唔願意面對香港人自私嘅品格
係現場有手足被人拉嗰陣無一個肯回頭
事後上網話好嬲好嬲 當贖左罪
真優良香港人依家入哂警署啦 醒下啦

劣根性呢

block